﻿# Factory tuner

Зашивает K (коэффициент основанный на комплектации) в тахограф.

### Сист. требования

* .Net framework 4.0

## Для разработчика ПО комбинации приборов
* Всё что с пометрой "USD" - относится к комбинации приборов.
* Класс "A" - прослойка между подсистемами и интерфейсом
* A.TryWriteCalculationToUSDDevice - тут запись коэффициентов в устройство
* Form1.UpdateDeviceStatusLables - тут чтение параметров с устройства
* A.I.GetUSDDeviceParameter - сам метод записи параметра

## Для разработчика
* Вместо Invoke использовать BeginInvoke
* InitializeComponent() должна быть до работы с компонентами
* В проектах есть Post and Pre build скрипты (чистят и мержат dll)
* Шрифт MS sans serif 12 (просто для формы выставить. Не надо каждый элемент отдельно)
* При добавлении новых элементов на форму FactoryTuner, не забудь добавить их сброс в метод "Reset";
* CommonCode - общий код для всех проектов
* Почему пакуем в zip? Т.к. в будущем может не только один exe будет
* FactoryInstall при компиляции берет все из папки zip и внедряет в свой Exe
* EXTENDED - это инсталяк со всеми кнопками.

## Сборка
1) указать новые новую версию: SharedConstants.Version

2) Запустить BuildALL (Возможно нужно будет изменить путь к MSBuild в коде)

## Возможное ошибки
* Процесс не может получить доступ к файлу, так как этот файл занят другим процессом. - если при компиляции, то фигня, можно не обращать внимания

## Авторы

* **Igor Modelkin**
* **Glebov Evgeniy** - [mail](gglebati@gmail.com)

## Лицензия

This project is licensed under the сommercial License